個「好媽媽」本身有冇簽器官捐贈卡？

如果冇，佢有咩資格要其他人捐俾佢？